雖然美斯可能勁d , 但我支持C朗

C 朗果種 心態，鬥心，勤力程度
基本上係對所有人，不論你做咩行業，
都值得學習

反而美斯係偏向依賴天份，天才波
似足香港上左位d 大粒野，老屎忽
會食老本同埋自大
錯既只會係隊友，美斯永遠都是對

雖然美斯可能勁過C朗
但C朗果種心態同勤力真係值得欣賞

牙迷又嬲豬了
牙朗> >>>>>>>>>>>>>>>>>>>小花